{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021485",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이태원 큐브 게스트하우스"
    },
    "text": "梨泰院駅1番出口は徒歩5分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのに非常に便利です。 ここはソウルを巡るのに最適な位置にあります。 客室は6人ドミトリーを除くすべての客室には個人用トイレとシャワー設備が備わっており、楽なベッドと実用的な家具が配置されています。 シングルベッドルーム、ダブルベッドルーム、ファミリールーム、女性と男女混合ドミトリールームがそれぞれ提供されます。 予約は最低4時間前にしてください。 特に週末は予約が多く客室の確保が難しい場合がございますので、ご了承ください。 このゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設です。 共同で使用する空間ですので、利用規則を遵守してください。 人数を超える場合、追加料金が発生しますので、ご注意ください。 入室は午後10時以前をお勧めし、ペットの持ち込みは禁止されています。 私物に関しては責任が本人にあります。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可です。 業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は本人にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "梨泰院駅1番出口の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "梨泰院駅1番出口の周辺には、レストラン、カフェ、ショッピングセンターなどがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には個人用トイレとシャワー設備が備わっています。"
        },
        {
            "question": "どのようなタイプの客室が提供されていますか？",
            "answer": "シングルベッドルーム、ダブルベッドルーム、ファミリールーム、女性と男女混合ドミトリールームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "予約は何時間前までにする必要がありますか？",
            "answer": "予約は最低4時間前にしてください。特に週末は予約が多く客室の確保が難しい場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則はありますか？",
            "answer": "ゲストハウスは外国人宿泊客のための専用宿泊施設ですので、利用規則を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時までですか？",
            "answer": "入室は午後10時以前をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みはできますか？",
            "answer": "ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物の毀損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊者本人にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 394
    }
}